英超19隊 每隊出1人 夠唔夠皇者利打？

出左阿古路就無拿樸迪

化學作用都輸成條街啦
仲要每隊派1人 d下游隊陀衰家

19個打11個點會唔夠打
就算皇者利加埋球證都仲多人過皇者利啦

幫我利挽鞋都未夠班啦

其實問心琴晚兩邊都踢得好好

邊隊贏邊隊輸根本唔重要
最緊要大家都博老命踢左場精彩比賽

利申曼

條友真係傻閪黎

多出黎嗰啲唔係擺後備咩

出最好抽果19個打到佢地殘廢都得

岩
友誼第一 比賽第二

無得打

獌狗已經J到冇嘢可以J
J踢得精彩

唔撚贏波 咁踢黎做乜
1就1 2就2 乜撚野中間

Kane
Auba Debruyne Zaha
Neves Kante
Digne Tarkowski Soyuncu WanBissaka
Henderson

Lingard Laca pepe
Wilock
Xhaka 細爆
saka 細梅 Luiz Amn
Degea

Zaha Auba Traore
KDB
Kante Nididi
Digne Toby Mings Wan-Bissaka
Pope

唔出ddg?

RB 出左獌

真心尋晚嗰場算係近年最精彩嘅雙紅會 仲記得上年有場變咗傷紅會 真係睇到訓著

我諗英超其他19隊加埋西意德法 五大聯賽砌多隊出黎都未必夠皇者利打

人地有VAR，比你十個美欺都死

十個美欺咁撚矮緊係死